[千人計劃]小心中大董咚博士指導的基因研究

[千人計劃]小心中大董咚博士指導的基因研究
原貼

香港成年人 基因素養 程度嘅大型研究
基因素養指的是對基因或遺傳學原理有足夠的知識和理解，牽涉對基因原理的態度，能為個人健康或安康做出明智的決定，並有效地參與有關基因或遺傳問題的社會決策。

Prof. Dong DONG畢業於U of Minnesota

知名校友/師兄係田國強, 千人計劃首批專家, 位階好高
-------------------------------------------
1)香港警魔,深圳關口係無合理理由搶香港人基因資料,特別係異見人士
2)點解香港政府故意唔封關玩到疫情爆發再強推強制檢測?
3) 中國都大把人, 香港人基因特別?狗共千方百計攪香港基因庫原因?

玩到送IPHONE

下一步香港政府可能攪自願驗身
驗完買自願醫保計劃有折都似

你願意交DNA真係咩柒都送比你
你屋企有一條友貪小便宜交基因都奶野

屌你老母，你啲所謂確切證據就係project in charge同另一個千人計劃參與者同一間大學畢業

死硬啦屌 屋企咁多藍屍

當年攪公私營病歷互通

班人只係係公屋商場擺檔填完送眼鏡螺絲批
(係送最CHEAP唔係眼鏡鋪用的果種)

排長龍........

恆屍技能一覧表

1. 屈毛
2. 鳩up(including but not limited to 滑坡推論, fake news)
3. 發言有大量語言不通、語病